戒J day3

今日目標
plank 2set 2min
situp 3set 30x
squat 3set 20x
pushup 3 set 30x

想吞你精

娛台咁多bad bitch...

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

我responsible adult male
ain't no stopping me wit this

巨乳症同真妹肉腿都阻止唔到我…

QQ細路女

雪炫幾ok…

一啖砂糖一啖⋯⋯

7

竟然可以day3

造馬centre 拉

請勿物化女性